有冇興趣Cosplay中世紀騎士

要操fit先cosplay到，好撚重

好撚熱

真正既full gear

香港做藤甲兵得唔得+ 防火裝

你會似燒嘢食鐵絲網上面塊豬扒

酒火殺就收你皮

對棍就變垃圾
刀槍就有用

諗起mr.bean

咁著普通衫都可以火酒殺既